想買行s9, 求介紹

見大鋪55xx

ssp 宏x 47xx, 有無伏??

定都係大鋪行穩陣

Smartone 5098

仲送爆mon保

純機價?

聽日買

客戶價

用緊3

呢間ok

Imobile啦

有打手feel

如果係咁，我一開始唔會叫佢去Smartone買啦

smt打手

你點知？
同事？

叫人去華仁買都打手？你識唔識架

會唔會你都係打手

戇鳩仔

打手嬲豬

戇鳩仔嬲豬

咪你囉

傻仔，無知真係好無奈

條戇鳩仔淨係識話人打手
柒撚到呢
畀成村人笑以為人身攻擊返人就冇事

邊度都話打手, 打你老母咩
smt又話打手, 華仁咁大間又話打手

下次你叫你去samsung store買算撚數

最撚慘係好心叫人去白店買嘢都屈鳩人打手。

Samsung Store 其實係衛訊

華仁個價不如買s8+
仲抵屌